IU為什麼這麼漂亮呢？今天就來帶你一起分析關於IU的長相

IU其實是屬於比較典型的亞洲臉吧，是有點點藏雙的眼皮，也是有點塌的鼻梁，然後呢屬於微胖的鵝蛋臉。雖然很多人都過說她整容，可是在我來看她是真的沒怎麼整。首先是在發型方面。iu其實也是鵝蛋臉型，鼻子的話比較塌，但是她的眼睛真的很漂亮。

所以我認為的話，應該是要突出眼睛部位，所以是比較適合露出額頭的，而不怎麼適合留厚重的劉海的，尤其是在齊劉海這種非常的考驗五官立體感造型。如果我們對比的話，就會很明顯的發現，無劉海的樣子要看起來甜美了許多，是因為沒有劉海的話就可以突出眼睛漂亮的優勢。

然後將視覺的重心全部集中在中間的部位-眼睛，從而也就弱化了鼻子塌的劣勢。另外呢，iu的眉毛是很精致的類型，並不是爛大街的那種一字眉，而是說稍稍有點八字眉的樣子，而這種明顯會更引人憐愛。而且呢iu我個人覺得應該是長發勝過短發的。

雖然說短發可以增添她像精靈一樣可愛的氣質，可是如果是長發的話就不僅可愛了，還多了那麼一絲嫵媚與甜美風。至於在發色方面的話，iu是比較白的類型，所以的話，各種顏色還算是hold住的。但是，如果要說最適合的話，我想還是巧克力色吧。那麼除了發型之外，IU也很擅長用配飾來增加自己的甜美元素。而點晴之筆就是耳釘。

配飾簡直可以說是心機一筆。尤其是這種銀色和水晶色的耳釘，能夠經常的和其他部位的搭配去相互照應。除此之外呢，iu的身材是屬於比較嬌小的類型，但是這一點可能是優勢但也有可能是劣勢。優勢的話就是妹子是很瘦的，所以像穿衣服走個甜美或者是小清新路線都是游刃有余的。但是劣勢的話大概就是，因為身高不夠，所以不怎麼有氣場吧。那麼呢為了避免這一劣勢，IU會選擇穿短款的裙子或者短褲，從而來增強視覺上腿長的一個效果。

同時呢也可以多了一分可愛與俏皮風。而且呢我還發現IU真的是各種短裙阿，比如說夏天就是像短裙襯衫，而冬天呢就是短裙，然後是過膝靴，外面再加一件大衣。IU妹子的長相是那種看起來非常的甜美，然後讓人感覺到很舒服的這種類型。雖然說她沒有深邃的雙眼皮，也沒有高鼻梁，甚至也沒有瓜子臉，尖下巴，但是她給我們的整體感覺是很和諧的樣子。

成個唐氏綜合症咁

真心理解唔到有幾靚
比盡中上

話唔靚個d 可唔可以貼張真係靚女嘅圖睇睇

我想見識下你眼中乜叫靚女

淫底

一白遮三醜

短髮真係唔掂

白滑
有腳
小籠包
乳頭

iu bb 又飛釘喇

見到個post就知係樓豬開

btw 好撚正

可惜唔係處

最後果個

樣我覺得只係中上
但佢紅在 十項全能 識唱歌跳舞作曲填詞又識做戲 又細個

十項全能
1. 唱歌
2. 跳舞
3.作曲
4.填詞
5.做戲
6. 細個
7.含撚
8.女上
9.毒龍鑽
10.肛交

初初見到真係覺得樣衰，但睇睇下又覺得幾正

飛釘之後開始留意佢

呢條女勁普通, 都唔知點解咁多人迷佢

其實唔洗分析咁多 憑iu叫李知恩就已經知道靚